假設香港獨立之後洗唔洗撤底推番中共, 如果要既話就今晚SHOW俾全世界睇喇

日日好似台灣咁俾人恐嚇俾人用武器對住, 好咩?

不如反攻喇

如果你覺得冇必要消滅中共, 即係根本上當緊美國同其他盟友係契弟

獨立完就咩都唔關我事 射後不理

利申完全唔支持咩春改革體制建立民主中國大中華膠思想,
只有5毛最驚連中共主子都不保

雖然形勢完全唔係我地掌握之中, 但起碼要SHOW個堅定既決心出黎

叫你SHOW, 唔係SHOW俾小粉紅睇呀, 係SHOW俾全世界睇呀, 明唔明呀

大家到底係想獨立定係想走去英美台?

反攻？返工就有你份 你太睇得起香港人

上個月開始叫香港獨立口號

今個月個個已經唸緊走去英美台

其實你up乜9？

同意

就算0.01%機會獨立到，獨完比支那封鎖周邊領海，其實好大問題

要

即係話理撚得班狗溫和又好發癲都好,

WFC

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣

我覺得 真係只有中共倒台
香港先可以安全咁獨立
否則香港一定係變焦土
所以唔好話鄰國既事唔關自己事

所有有利益既野都要做, 唔好有潔癖

應該話實際情況唔到你有潔癖

仲反攻？你ff完未？
3萬都搞唔店

講真 真係最少要搞掂廣東d核電廠

今晚維園係咪支聯會? 係既唔想去

18區都有